3 年前 我同soul mate 分左手

如題，只想講直到而家都未遇到一個人可以取代到佢，某程度上個種connection 都好似仲係到咁，有時都會諗下佢而家做緊咩。但都諗完就算～

但係，我都應該唔會再番番轉頭lu~ 因該我望住前面，我有我目標的走下去....

或者，將來某一日我地會再見（同一個圈子，睇下仲有冇緣），我都會笑住咁面對

今日的我已經唔再係當日的我

咩事分手

有啲人 啱做soulmate唔啱做情侶

大家唔成熟啦～

好似幾有道理但又唔係好明

幻想到樓主
個腦入面ff自己係愛情劇入面嘅女主角
自言自語講自己感受

好嘔心

冇人叫你入黎睇呀
呻下總結下都唔得咩
我自己根本就係人生女主角

啱，支持，連上連登呻下都唔得真係會鬱住鬱住。

有邊個唔係自己套悲劇嘅女主角？